重溫香港電台節目渠道

有鑑港台雖為公營機構,但長期秉承傳媒中立精神,時政節目更常有佳作,故特撰此文方便大家重溫港台節目

香港電台官方網站節目重溫專頁:

香港電台Youtube專頁:

香港電台視像新聞Facebook專頁 :

香港電台視像新聞片段專頁 :

push

議員下次財政預算案要多多加佢地budget！
佢地先係真公務員！

我無嘢講